會員刻意重覆post又唔理

人地block左你 你開乜都見唔到 何來重複post呢

睇到內容扮咩

淨係見到你不斷開重復post

你無開重覆?

( Show Blocked User - 遠阪凜 )

睇我內容覆係佢post度串

多餘

大家都唔好搞咁多野
一齊討論劇情就算啦
再係咁唔好怪我做野

on9son

爭開post 威d

可憐之人必有可恨之處

算吧

搵人推測,專業人仕分析

咪當我9up咁無聊

佢一次可忍但十日三次

好心你唔好只理果堆人堆廢話

我都得閒去讀完法律及行政事務學課程

問埋朋友專業意見係堆人要搞事

以後開post前要入紙申請

chok人引起我把火先

我覺得不行

佢扮曬睇唔到唔係一次lo

曬氣

動物台三巨頭
我井，我chok，我孫

有個人8年前重覆完扮睇唔到之後咪狂重覆我/人地post

讀完會計師再讀埋堆文憑課程條友仲要不停重覆又或者支持人搞事

佢地搞我先,先抽時間搞開post

佢地搞事我只會去釐清

負評無用你地有幾多人用分身心照la

唔好以為你地幫既果面係岩

扮咩chok,哈奇無block次次都去睇內容再覆番全部有cap

又唔係覆又扮演咩角色?

諗起台主一邊咬牙切齒一邊逐個post逐個留言比負皮就覺得佢慘

係咪你地條款要搵律師信/加簽先bam?

自由唔係咁用

條走同是

阿井當比個薄面我
由佢啦好冇

其實你係咪有病

過目不忘

佢地要狂搶先怪我無用

佢地一樣會搶人,再扮無睇到

井妹好慘

牙井其實係會唔會敏感左少少,讓比人開又有咩所謂

佢一兩次有佢

但有心搞到我忍唔到就收檔,上年一次今年3次,之後?

今個月3次

井仔點解唔用返之前個招，個陣播之前幾日就開曬d post，今次試下播冬番就開春番

叫佢唔開新番post同叫佢死冇分別
不如連狗開個井狗台比佢單機算啦 得佢一個可以開post

忍兩次係極限

好似chok人一星期3次左幾年仲點忍

我都係入定紙申請開春番post權先

佢搞事先

以前又係今次都係

佢搶我先我先會主動去開post

痴線
不過認真講句, 我唔知開得多post係咪有錢分, 但我諗大部分人都唔會想見到大半個個動物台既post係同一個人開掛

收聲啦25狗，入返你個戰車post啦

算吧la佢理Q你

我見人開都無去搶開

你cc台走狗

ching 就公道啦

動物台都準備有list

無錢收仲要用幾張 sim,幾條上網提示做刷新同代理ip比自己提示post料再用馬甲港台中等地開漫畫post

牙井清算名單:
1.chok人
2.哈士狗
3.

2:00 am mk wait

4.moyikara

佢地搞事先

咪集中曬

D人扮蟹又要抄又要插我好搞笑

畀我唔忍啦
牙井聽日搶埋chok人個拉打POST啦

有人好似有分身

拉打? 佢地都嘈過都唔想插旗而且我開全部有睇

佢搞我先開果堆有睇

人地唔搞我點解理佢?

佢地搞我先

由00:00:00~變到提前都係班人搞事先

咪搞

1,2聽聞有分身

上熱門了
支持每日開post 屌鳩班友 振興動物台

拉打唔睇關我咩事

當年都係有人搶開拉打先2007~2017全部相關內容睇過曬

扮咩唔好玩,佢自問無搶過人先好講

熱門計部份熱門話題D人有無覆

用動物話人真係好?

搬去站務台無用,佢處理問題先有用

痴線佬

仲恐怖過d自閉仔

開post都爭
On 9仔

佢地要爭先

佢地叫合理定正常

多次屢次就可以合理化?

人爭先你就要爭架喇咩

人地食屎你係咪跟住食

話你呀柒頭
叫連囝開個井狗台比你單機啦
單機你咪可以開飽佢

屌你老母搶我#80?

點解唔約出黎隻揪
邊個贏咪邊個開囉

台主你以前做過d咩心照啦
講到人地專迫害你咁
唔諗下原因係咪係自己到

支持台主光復動物台

佢地搶因為有人去合理化

全部都係小圈子果班

佢一次都話

以為好笑?

前人唔理佢咪合理化曬,唔好問如果,事實上已經多過一次前人(chok)

你肯定你唔係分身先講單機la

好不安 你既文字

佢2010年開始

各有各開囉

佢就唔好gur各有各開

血

係囉
睇下動物台手足想去邊個post討論

不過結果一目了然啦

佢地搞事先

會咁岩?

d人見到有兩個post會揀另一個入，唔會入#個個

你分身就算la

佢搞我先lo講左N次

呢樣真

見到樓豬當左動物台係自己地盤咁就咔一聲笑左出黎

各咩各明知咪搵人/用分身扮蟹

幾廿歳人仲為爭post開依d無聊野係到嘈

收皮啦on9仔,上網上到痴撚7線
自己開個壇開POST開撚飽佢啦

cc台有蔣狗關狗
動物台有#狗

佢搞我先密密手自動掘料,自動對時

有無第2句呀仆街
個撚個都分身
睇火影上腦咩

近期動物台活躍搞事分子list
1. CHOK人
2. Husky
3. 侍奉部小圈子

你條垃圾收皮啦 為左開post去追？

你估個個好似你咁得閒

成日當年當年 你唔去開返個亞視睇當年今日？

佢地搶我
我報復準時開post都話錯?

一次就話

牙直又係度宣揚暴力

cc台兩個加埋都冇#狗咁痴線
講出黎都唔怕醜 搶開po

當我錯唔好嘈好嗎

上N個網準時貼又話

你地扮睇唔到就話我好去開

笑死扮蟹果d就用分身串我

仆你個街唔發火當人病貓

而家個台係咪你開架？ 又要跟你規矩呀

個個入到post見到一條友自言自語 傻既都上一頁啦

係都唔入佢post

個坂字錯左就知你廢

chok

建議牙井學下關sir咁樣 得閒去站務台report下分身
以牙井嘅名氣 相信牙連好快手做嘢

點解你開啲post咁少留言嘅

pop子俾人搶左唔抵得啊

仲要係度對時間睇邊個開先

連登夠遲過高登開啦 你又入嚟？ 果邊你地頭喎

有大學生電郵,專上果堆學生電郵都開到N個

講火影wo佢當自己主角姐

佢地搞得十次你仲忍?

唔知邊條柒頭d分身比連狗bam晒
仲好意思屈人係分身

講真開膠post真係完全唔係上進清果皮
建議井仔去search下上進清d post有幾多負皮

關狗

望狗

開新post個陣喺#1個度貼張紅色大字分身list先，#2先放套野內容

U 259

醒少少啦井狗
我唔係分身

Chok台主同你同級不嬲唔洗入紙啦

對佢老母咩

好記得開壇無耐 有個一拳post我開完先知同＃9撞左post

條撚樣竟然走去repost我 重點仲要係我開先 之後連狗唔理佢就發哂癲逐個reply洗腐皮

有病真係要睇醫生 唔係就會變到佢咁撚樣

#

重複post既意思係 重複+無意義

人地遲過你開 但係內容有意義有正常討論

你果d?
(又扮 我開先 再屈就行動)

咁邊個似重複多啲呢請問？

呢十一日3單會咁岩咩

試完兩次水溫仲要開

扮睇唔到?以為一味開一直試緊你地睇唔睇到

跟手就隔幾鐘十幾個post一齊推上去
包冇人敢撩鳩牙井

試乜水溫呀 鍾意開咪開囉 你邊位呀 要問過你先？
要問都問連仔啦

我可以準時開曬世界新聞post

佢地扮會三次都係但又知我post內容?

動物台金剛棒

屌 講多兩句覺得自己智商低咗 本身都唔高架啦
我出返去先

整返個個人簽名
紅字size6分身list

你自已扮睇唔到就話人點點點

得閒回想你做過咩

病貓你當ja

自言因為有人明搶去9推我將事實講番一次回應

睇到自言你(/地)即係有睇到,認埋刻意

台主其實點解咁著緊一定要自己開哂D新番POST

有冇翻譯員 自閉仔講野好q難明

佢比人上左身？

開POST係佢嘅生存意義黎

點解?因為會睇D新人都比人叫走曬重睇

識d朋友都唔上,

學#語

井狗真係好幼稚

你睇清楚講邊件人同post先

你有朋友?

唉講多句 你果啲所謂理據 cap圖
全部小學雞到 如果係真係work

個動漫台晨早得返你係度自己慢慢開post啦

有心00:00:00前後10秒開

台豬有冇親自回應過依個問題 想知咩心態

台主做野唔洗你教

有咩問題？
你到你買起左？

對錶開post係咩心態
台主思維真係好難跟下

而家咪睇到囉

結論咪你都戇撚鳩

真係好幼稚
幾歲呀大佬
快過你開post要同老師講

一堆馬甲 除左兩個網仲有一大堆網同版有開post

只係用詞手法月,格式唔同

牙井 我建議你開咩都好都咪開extra post 實有大把月豬同你爭

咁叻自己整個井li井li出嚟 拎晒d動畫漫畫版權 我地咪比你收晒皮 當你神咁拜

而家？ 你係轉貼工具咋

台主係咪好嬲
堆字越黎越難明

我有輕度弱智

ching比面禾，5好再j擊he了

其實一路都唔明點解台主咁執著開post

成日話搶乜搶物
本身都唔係屬於你既野 何來搶

in 井登 we trust

膠post無必要

話我post唔覆都係比人話劇透先唔似其他人第一頁簡介/意見

去到第6頁都比人插透咩丫

分析後有位先插嘴

禾系台主粉絲wor

開始九唔搭八

我準備好搶呢個post既1001

正呀
邊個夠膽開po即刻bam

大家唔好再攻擊弱智人士了

根本一開始就九唔搭八 以為個世界係佢嘅

不如順便討論吓點解會搶post開同搶1001

請你更正你的說話

生存意義

個POST上咗熱門
點算 啲外人會睇唔明

咁自我中心
快啲開個井登啦
咁樣所有人都會順佢意
sorry應該冇人上

我唔係指佢,我要開自然準時

問題有人扮三次都盲左11日內3次

我都唔明一次有人信兩次都話(第一次已經有另一個又話睇唔到)

第2次佢自已都睇到post內容仲話屈佢?

琴日第3次擺明la

求翻譯

都唔係應該啦

咁多年都仲可以咁戇鳩
我都幾佩服佢

井狗又發癲了

Sor牙

你個名岩佢

竟然有人睇得明

台主話report連狗唔理係咪因為佢唔明你up乜

唔知啦

原來過晒黎
返去屌波了

唔係

支持台主
不要向惡勢力低頭

咪一樣

太早插圖/改圖,內容又話透

之後先改#1長一長,去到後期D人又插咪要搵位插嘴覆

有望曬先再答

有時D野唔好咁執著會輕鬆D...尤其係網上既野...

條友幾年都係咁

睇嚟你都係唔明

咁有冇諗過點解其他人開post冇你呢個問題

唔好再講了

#：堆人開fun身針鳩me

咁你地就咪搶其他人先好講我la

搵過幾班人去加入結果比你地串/搶post走曬la

你又邊位先

井：睇黎xxx真係好驚 要出動分身j擊禾

講唔到落去 我同幼稚園d細路玩果陣都仲傾到計
呢個我真係頂唔順

動物台啲brother 好好人
睇到喊咗

開個post都要遞紙申講咩？

申請

事實你搶人先引起我把火

我用準時去開你又嘈我你邊位丫

你自己都準時去開00:00前後

要 行規黎

Same 人間有愛

咁你封道歉信呢?

附參考post:

一月係咪又要搶新番post開

On99

點解好似講極你都唔明自己有咩問題

南丫島

好似有張申請表搵搵先

上面有

點解會有

我有睇先開,同埋佢地唔睇都開去搵好感度

無開曬la只選擇會睇先去開

紫京同POP都無去開係有人扮盲連搶3次姐(十一日內)

你唔講都唔記得

隊長 一般嘅溝通方法已經唔work

睇嚟我哋要放棄呢個星球

#你返高登未冇人同你爭囉

仲借緊本書

6葉呢

反正開左N個網post點解唔開埋?

收到風好似收咗皮

睇呢個po 仲好笑過追番

佢已經

唔係佢啲funson lei

大家都係有睇先開

牙井 你咁講咪姐係開咩動漫post=爭你地盤

你地搞事我咪集中開

其他人開post=搞事

惡過黑社會

喂吖 我開先㗎

你睇開人地就唔開得？ 你以為你真係台主呀
笑9你渣

好感度+ 1

屌你 想攻略我早啲出聲啦 我除晒褲

以前單純想討論

比人插味搵有價值位去回應

無以前一日連搶幾次post動畫,日常ACG新聞,先開始話你邊立果位呢度又搶

次次都係等好耐呢種用詞

原來動物台咁撚on9

一開始佢地用呢套先

做壞都係佢先

做緊fyp

你up 緊咩

啲死毒撚係咁樣

單純討論唔可以入人地post?

對唔住

有程式提示再手開

都無用過一次bot

成功開post是咪有積分

睇左咁耐原來唔記得lm

夠積分可以去百佳換包米

寫埋programs 開post

係,重覆張貼相同內容會扣分

開post定係積口德儲得多積分？

係
我都睇唔過眼

台主講出黎唔醜個到ho ya

儲好感度

你要搞事就去結論人

太主觀

你d手法咪一樣

好似一早有

科技開post法

乜原來連登都有階級之分
乜唔係個個會員嘅出post權限都一樣咩
定係樓主係連登admin？
如果係admin，可唔可以用返1至3號嘅會員ac，咁樣可以等大家都明白樓主有咩特權

以為你講我

係

免責聲明
你明確了解並同意：
(f) 有關任何操作或系統錯誤引至的資料損失 (包括但不限於 帖子,積分,精華,金幣,短消息 等等), 恕不負責。

黃字連尼住個id都一萬幾啦
牙井做動物台台主好出奇咩

條傻鳩係舊登已經係咁撚樣

課左188有隱藏功能架啵
清你未課咩

我一路都錯怪台主
原來佢唔係弱智識寫program架

所以話你班毒撚真係麻9煩

chok人我理佢

問題另一件十一日3次會係眼花咩

#1寫左佢要插我姐

佢要嘈我搞事9推先

佢拉自己落水嘈我

客觀咁睇ok

我戇鳩囉 好未？ 最叻係你BB 對唔住

你繼續啦 我唔阻你喇 我會乖乖聽話 i love u

你係咪有特權！ 你係咪大撚哂！

得閒入黎動物台參觀下真係大開眼界

等細蚊仔訓曬我就出黎

佢訓左你仲出黎做咩

執屍

佢自以為台主 搶佢Post(佢認為)就走去檢舉人
以前高登啲admin on9就話易俾佢搞死人姐
去到連登仲想咁搞人 瞓醒未

我頂埋RB下體上半就訓了

g 持牙井

研究過一套漫畫一本單行本要十萬

OP成百本都要成千萬做開廣告都知同賭錢落海無異

當初chok人定我搶先

電視有植入式廣告 我都有

[1月霸權] POP TEAM EPIC 星色Girl Drop (2)

歡迎大家入嚟正常討論 唔好再阻住樓主開post儲積分

你

本來無一物 何處惹塵埃
收手啦#

1.
開個post都要問過你 都要你批准?
你邊撚個呀? 係個咁既forum都要玩權力遊戲?
你咁多年做左D咩衰野?
你自己心照啦, 去到邊都搞到神憎鬼厭

2.
就算我唔開post 其他人咪一樣會開
D人咪又係一樣走去第2個post
咁撚早開有撚用?
搞你老母事啦 都唔知邊撚個搞事
都唔撚諗下點解會冇人入你個post
D人反而會入去遲開果個post
其他人撞post, 都會講番去邊個post先岩
而你呢?

3.
重覆你老母啦
你開D漫畫post有邊撚個post唔撚柒係重覆?
一個翻譯一個post 情報又一個
你好意思話我重覆開post

4.
你睇就可以開
我睇就唔可以睇?
咩撚邏輯黎

5.
喂喂喂
我邊撚度post病毒link
快D post條link黎睇過

6.
我都唔知仲有咩
等我諗諗先

利申: 一個冇人理既1999小薯

Be Maturel,樓主唔好柒落去啦

果位係你

我本身順手開埋,想討論比你阻,味加大力度想開就準時

咁你行開啦 你有咩資格話事？ 一個網你都起唔到

係呀 我起唔到 起到我唔係度啦

完全唔撚知台主d垃圾中文想講d乜

多謝你

以正視聽

#語 not 中文

要進修#語

本身沉post就30日/夠30日都未1001

一開始有人PM/叫我推咪搵野貼

佢地班人要搶又要最後2X下先上水

動物台禁書目錄

有晒keyword逐個清算

冇錢就收皮喇 再唔係你去開個#登囉
自己開飽佢

我夠研究過買樓同跳樓差唔多啦

UP完成幾十幾百張圖D人先搶1001

生存意義?

法國cc台班垃圾完全唔係#台主個皮
台主癲好多

你唔清楚我咪講呢d野

算啦 我見樓主都開左咁鬼多新番post咪當讓一兩個post比人開囉
真係得閒冇野做咩
都唔知有乜好爭
爭嬴左又唔代表D乜 爭輸左又唔係柒
打個和啦Super
(毒撚最忌紛爭

你咪由佢搶，你都係想開post啫

佢地搞足3次

你果套係高登就work啦
不過呢度係LIHKG

唔順你意既就repost呀嘛
明明成日係背後搞事
都好意思出黎開post話人地搞事架喎
真係好野
大家可以比個服字佢

Ya halo

要唔要我用正常文法?

其實你係咪#metoo? 搞幾多次都記住
打官司啦

洗乜理佢

搵人代寫過都唔理

笑左
點解呢句會係疑問句

#timesup ar ching

今時今日仲有人同#9講道理

用起上黎連佢自己都驚

純開又話

劇透又係

仲好記得條on9以前比人踢爆冇睇天鏡

原來你知你唔正常...

佢index黎

佢on9野就多的是啦

再嘈用N1英文皇天擊殺你地

佢地搞左堆野再話我錯先

你要幫佢地前了解下咩事先

1001有人pm叫/回應叫

舊制

講得出未呀?
咪撚靜係識負皮先得啦
Husky大大個棟撚左係到
唔講咁多即刻搏咀

佢地叫人重睇完

D人都走曬la

冇人想同佢爭 人地搶Post(佢認為) 就去站務台搞人
係高登幾年都咁 黎到連登又係咁

所以咪照開新番post囉
wfc #?

你地唔理解,我有記覆post名單再去睇佢post再覆番

回老家咪冇人同你搶囉
大家說對不對

人地搞事暗串姐唔好以為無原因

同個孫傾完點再出

你靜靜地諗下佢而家谷到紅都面晒個樣好過啦

不如你都係用正常文法喇

呢D唔洗諗

而家好意思扮撚曬野有睇，收皮啦，開po刷存在感，有冇尊重過套作品

真果位:無做咪寫

line/whatapp另外幾位都話咪寫

比佢開PO IS冇肉

其實#語有幾多級?痴埋做一句睇唔明

好似係司波達也巴打踢爆

其實D申請紙寫完要再交比邊個高層審批
利申:唔識規矩

痴撚線

樓主

詩羽做既

屌 我諗起自閉等同痴線個個post
入面有人話冇得教
等同教條魚爬樹
正正係而家呢種情況

呢度都有沉post？
呢度有得PM？
係唔係我入錯咗高登？

呢張先啱

追埋站務台個po,井囝出律師信未

牙糟好波

做咩又踢爆#9

學牙井咁講
又扮見唔到

佢都唔係第一次咁處理架啦

所有留過言嘅會員請小心

我買咗機票聽日著草 保重

帶埋我okay?

犯#9者 實捉到你

佢先我用過n個名再早過cd前都有

你地再覆果個post就唔會完

小心一陣台主搵佢老竇出律師信
告到你出唔到境

見你出面果十幾個垃圾po冇人理咪做下好心推一個囉，廢事比人話欺凌弱智

你要上水就一早班人訓曬要資料要星期二四六先會上水

果面有人比相我話係你

賣咗白貓ac先夠錢走

其實你唔企果條友度個post無講過你

你反應太大先要嘈我

18年麥樂雞餐同你收

開始9唔搭8

其實用番太正常用語會爆我其他名

本身個post就係9唔搭8

依家新果班記者都係呢種文法

啱

教我

路過
睇完成個Post搞到訓唔著、有冇表填下

18年我ok

就算買完都係幾年期香港維唔到皮有版你睇

喂 唔好咁過份好喎
記者都有尊嚴架

2011開始月供日本樓幾年都供完

睇時機香港算比人投資用咪玩

三個

是但啦

井佢line叫我開

回返帶先知個ac有個咁既設定

唔該 我要翻譯呀 唔該

我唔係想開同為開去開用一兩個試水溫就夠佢唔搞第三個我理佢

幾驚你睇得明

算吧扮唔到盲就即係你係刻意

咁好唔好啲，對唔住未學新制井語

釣到有人話blocked 左我都睇到呢點已經有用

佢前言不對後語扮盲成立左

仲有咩其他名？

其實樓主最主要係想點？ bam晒成個post d人好唔好？

怕比人知舊名先轉用詞

幾時扮過盲
原來沒有 從來都沒有

都係#308果句
開個post都要問過你 都要你批准?

留名

唔常用中文

好耐無見台主發癲 回憶返哂

最好重現返井語

咁你不如用英文 反正都要翻譯 可能英文易譯d

btw 想知當年綠葉同台主兩個癲佬有無大戰過

佢地自相殘殺先自爆圖即報

爆完人分身又屈我呢樣都幾次

由你一入開始你認左刻意

佢應該指佢常用日文

開個post都要問過你 都要你批准?
開個post都要問過你 都要你批准?
開個post都要問過你 都要你批准?

呢度都無搶1001

真係明眼人一看
洗撚扮咩

入邊度？刻意插入？

其實樓主想點

我都唔介意 一樣要翻譯員

蘋果之前都有幾單比人用果篇串#語

小薯表示 我都唔知佢做咩鳩
#: admin呀 佢重覆開post呀 快鳩D bam佢

開個post都要問過你 都要你批准?

點解呢個垃圾post 我會睇晒佢

係lo，不如直接講個訴求出嚟

[1月新番]ダーリン・イン・ザ・フランキス DARLING in the FRANXX集中討論

[1月新番]ダーリン・イン・ザ・フランキス DARLING in the FRANXX 第1話

係bam就快

答我呀屌你老母

你意思係唔係話你好乖，冇係呢度搶1001？

毒撚大戰 十年一遇

佢要連續搶第三次先迫我姐

唔好再搶同再推其他果個我咪唔理

係你要搞事推佢post先會去搶埋另外果個

咁你咩春都去搶我就唔理得你咩

都係果句
開個post都要問過你 都要你批准?

不過今次要加多句
人地鍾意去邊咪去邊 點解一定要入你果個?

點為之推佢post？
即係見到有post唔可以留言
一定要search下你有冇開過？

你邊撚個？ 呢度你話事？

你到而家都唔應 d post係咪屬於你？
Lihkg你有冇份寫？
$188交咗未？

其實邊個開有咩所謂
井9係唔chur你地唔入佢post咋

好笑 條友唔係今年係第一獲邊個又比佢搶多次

唔好講事實出來

學好啲中文先啦

唔好睇得自己咁高啦
井狗

搶？你失去左d 咩？乜 d post比人開左你就開唔到咩？

有冇翻譯？

點解你睇得明

其實唔明

真不愧為兄長大人

佢地開左去開就開嘈你

佢地咪一樣照開

好日唔入黎動物台 大開眼界 點解有人明台主講咩 中文黎？

#狗好似上次比人打個毒撚咁 記住晒比人打左幾多下
佢搶左我三次 三次呀

人地做就錯曬佢地自已做就話你好岩佢錯曬

根本反智話自我中心果班咪係

????????

UP乜柒呀？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

？？？？？？

佢話睇唔到盲左結果咪睇到扮咩盲

自我中心一群人屈人大會

有無人可以翻譯 唔明

招募井語翻譯員1名

Husky

佢地開完就岩其他人就錯曬

你開PO就岩其他人開就錯曬

你先係最自我中心嗰個

樓主你係邊間吧飲緊呀？
入廁所洗個面先啦

算啦 大家高抬貴手 比台主有個下台階啦
再嘈都冇用
post你地照開 有麝自然香，何必當風颺
邊面多人傾 咪去邊面囉
你開車仔麵 人地又開車仔麵 你唔通拆鬼左人地間店咩 打個例子啫

人地做（開post?)就錯曬；佢地自己做（開post?) , 就話你好岩佢錯曬 。
根本就係反智行為，果班人先係自我中心

由舊登到連登
點解可以堅持到咁耐
唔累既咩
開唔到po會死？

都唔好笑既

可能佢真人冇乜成就感
要靠上動物台開post

扮完盲又話人動物好心你就咪咁你以前好似話有兄弟可能你共用緊其他帳號定多過一隻

佢擺明撞

係咪#9黎

網上定現實都冇人鐘意
真慘

幾時先有翻譯

中文おｋ？

chibg 好勁

我以為樓主係牙遠，屌你老母原來係井仔炒名。屌

最慘連表達都有問題
相信佢現實過得好慘
一開口就俾人恥笑

上連登上到要搵律師又乜又物

井語n1

典型口吃毒素

cls
有人譯到真係要俾個獎佢

咁D人呀 重覆開左相同POST 咪又係會去返其中一個POST討論
重點黎喇

點解D人唔去你個POST度先?
點解D人唔去你個POST度先?
點解D人唔去你個POST度先?
點解D人唔去你個POST度先?

就好似開舖咁
比你間舖開先
人地遲開過你
大家賣既野一樣
但係就冇人幫襯你
大部份人去晒隔離

真實例子
岩岩我去左光輝圍食宵夜
兩間舖係正隔離姐 大家都係賣果D 3寶呀 炸脾呀 之類果D
但大部份人去晒右面間舖 排晒隊 冇位坐 外賣走
左面果間都有開 又有位坐 但係冇人排隊買野食

開POST就同做生意一樣
緊係睇樓主名咖啦
點解D人入HUSKY個POST 唔入你個POST?
你自己諗下點解啦
呢D唔係話搶就搶
就如我呢D CD-ROM
係動漫台同你兩個搶POST
我相信 我個POST
應該係3個入面最少人果個

#狗開funson 開到比連狗bam ip
要問人借ac 開post

洗唔洗大字咁講

我特登開多個post架白撚痴
用下腦啦 不過你都冇既

btw堂堂一隻Husky要同呀哥共用一個ac真係講出黎都比人笑啦

說出個重點來

nonono
個AC本身係佢架
BAM剩呢個only

算啦 盲人係答唔到你D問題

柒左

咁佢係井仔定牙遠?

樓豬同洪非凡雨果小子班友應該好岩傾
大家都痴痴地線

牙井,我想入姐台,點申請

我記得有人用呢個AC聲稱係牙遠
而牙井比左呢個ac佢
跟住係咁開新番post
又聲稱係牙井叫佢開既

好啦 到依家又變番牙井

um..........咪住先
咁真果個牙遠去左邊

真相只有一個

咁中意玩
井狗開過既po
無論動定漫都好
搵啲有睇緊既開多個
然後全部人抵制哂井狗啲po
咁樣玩單機法
久而久之 就自己收皮
不過可能會a1見到佢

而家咁樣幾好吖
久不久溫習下井語

??????去左邊

扮盲見唔到

仲要屈人放毒

召喚連登adman有bug舉報又唔覆,有會員放病毒網link又唔理重覆又唔理

多謝曬激發一晚有靈感到寫到第三個短篇小說

其實文字情色可唔可以貼講故台好似問過無人答到我

???????????? ching你又去左邊個次元

舊年連過真係即日中木馬

正常用語

可以

咁你考咗pcll未啊

2015年考過

依家準備下本年考日本司法試讀緊

下半年

四月過五月考

咁link呢
講咁耐都冇link

一點d人潛曬二四六2100左右先會入room

不過連完就中招都仲要圖咩

講咁多藉口做咩姐 其實冇prove咪冇prove囉
唔洗問番你d"人"先拎得番條病毒link
你前年夠話寫道歉信啦
咪又係石沉大海 拋西瓜都上唔番黎

咁中左咩毒呀到底?

要搵番條友我果部無影個fd都中埋要問佢

ho ball ching
又係要問fd先

中毒唔係即時係post到講 而隔左成年先講
喂 我上呢個網搞到中左毒

咁我話舊年殺左你埋左屍都得啦
跟住再掘番你條屍出黎問係咪我殺左你呀

第一日玩登？
甜故就甜故
文乜撚野字情色

屌,唔識用口語溝通,就用返書面語喇!!
用埋空白鍵+標點符號

唔信又要問 得條友有影

我果部第日就拎左去換gift卡

冇證冇據學人開post
仲要叫人信你 你都幾好笑
一張白紙都變成張黑紙

喂 道歉信wo
咩黎架

井狗想撐到幾時

選擇性失明的#

Husky繼續留名等答案

#9

開個post都好爭

屈到有病毒同分身
爭在未做五毛同中介😓

爭開post爭贏左係咪威啲

井狗不願面對

話人扮盲

d post係屬於你而Lihkg你有份寫既話
一早聽晒你話做你隻狗啦

佢心目中可能係威D架

可惜兩樣都唔係

跟住佢開左post 其他人就唔比開..........

你哋仲未訓？連華西都踢完...

作為一個cd-rom剩係見到有人開post無人理然後就成個小學雞咁同老師數對面不是
屌你老母幾廿歲人仲喺度爭開post
你個post有人氣多過對家回覆你仲會唔會開呢個post
講到咁撚正氣
屌照下塊鏡啦好唔好
個世界圍住你轉?

weak完望一望
兜左十幾頁都未應到人
咪扮盲啦

喂，牙井

你比人bam晒d分身之後
又做左d咩好事，不如自己講下？

我就唔講架啦 比個機會牙井自己講

提提牙井，若要人不知。。。。。
um...I am watching you

冇明文情況下係要靠自律架喇, 呢d野

嘈咁多頁冇意思, 睇開post時間啦, 正路邊個先咪邊個arm囉
block左人睇唔到因而他人重複再開, 唔係特登咪算囉
有人好在意既咪出去隻揪囉, 邊個有道理咪邊個啦啦隊多人囉
冇人care既, 咪由得人流黎決定, 重複post如本身個ebb都有幾個啦

生兒外

嘈左成晚

個on9開完post都唔會自己入去討論
大家可以入返上季寶石之國個post睇吓

你早成個月早成個禮拜出post人哋鬼撚知咩
見到個list未有人開始討論咪出新post
咁都好嘈
邊個爭開post自己諗啦

霸撚晒啲新番post都唔知咩心態
仲要個個post都冇幾句
好心你開返啲新聞post、AV post好過
依啲你冇興趣就咪撚爭
爭完又潛咗唔出聲為乜

係咪是但一個post 開唔到就會生cancer 死

由舊登爭到連登

而家擺明車馬唔入井狗你啲post啦
吹咩？

樓主呀，你之前個AV post咁受歡迎咪繼續搞落去，依啲你冇興趣就算啦

留意返佢個myselfbbs真係有廣告收錢🤘🏻

佢有邊次開完post會一齊討論

次撚次開新番post霸地頭，人地開就話俾人地迫害

你收皮啦 開d動畫post
自己都無撚睇過又唔撚討論
明係唔撚入你d post呀 吹呀

其實條on9囝是咪精神有問題
好似幻想緊全世界迫害佢咁

估唔到仲有人記得

#9不如返舊登吧喇

建議樓主過檔cc台
啲痴線佬喺嗰邊通常撈得幾掂
你過嗰邊開post「五毛刻意重覆post又唔理」，肯定即刻幾百個正皮撐你

我見佢似個腦生咗cancer
睇嚟係

屌你地又hey0 #狗
開番個#9台大家打和 super

牙#領先喇沙幾年啦
icon自推 掘舊post洗走其他人post呢d技倆3 4年前已經有

推人舊post然後話人洗版

推到成個list都係

其實我覺得井囝分分鐘先係最少

明知自己聲名狼籍

屌你我#狗今個月上唔到紅人榜
repost 晒你地

支持#狗咨詢法律意見然後告上COURT

佢唔知架

唔得 要開#登 佢要bam人

揾一個真心幫你都冇，就知柒啦

返隔離登望望，原來佢早排又係同另一個on9爭開少女終末旅行爭到出公海開post
仲要兩邊既post都冇人既

入list 入list✍🏻

我又走左去睇 siu4

笑死

有咩好爭多尻餘

#9 係

當救濟吓井台主 每季俾兩三套佢開啦好唔好
井台主黑長直好女仔嚟 係平時返學返得唔開心 唔好恰佢得唔得

返左好多年

見到台主高登搶番個龍g post
good ball！

#呢？

返咗去撐場了

hi 牙維

bug9

黑長直嘅死肥仔

原來綠葉俾牙joe bam撚左

#台主重奪王位

台豬:忍緊

快啲post埋pop子張圖過嚟啦

被告推post

G支收#9皮

有時間去站務台叫連狗debug冇時間過黎答問題

點解我會痴線到睇哂成個po
開幾個po都要爭
撞咗po都有得叫春
邊個po多人咪去邊個囉

梨刀激發左禾巧多靈感牙
THX

有無人有當年張死亡筆記改圖
好想重温

TLDR version

作為被告既我

歸納下原告被告講左D咩先
事關原告聲稱過目不忘, 而我好明顯唔係呢類人啦

原告#3020(遠阪凜)分別投訴會員#1402(Husky), #1130(CHOK人), 同全體admin
1. 會員Husky刻意重覆開post admin唔理
(ref. : 被告理據1, 2, 3, 4)

2. 會員Husky放病毒link admin又唔理
(ref.: 被告理據5)

3. 會員Husky, CHOK人疑似有分身 admin都係唔理
(ref. 被告理據6)

4. 以上既野 搵人代寫過投訴email都冇admin理

被告理據(post#308)
1.
開個post都要問過你 都要你批准?
你邊撚個呀? 係個咁既forum都要玩權力遊戲?
你咁多年做左D咩衰野?
你自己心照啦, 去到邊都搞到神憎鬼厭

2.
就算我唔開post 其他人咪一樣會開
D人咪又係一樣走去第2個post
咁撚早開有撚用?
搞你老母事啦 都唔知邊撚個搞事
都唔撚諗下點解會冇人入你個post
D人反而會入去遲開果個post
其他人撞post, 都會講番去邊個post先岩
而你呢?

3.
重覆你老母啦
你開D漫畫post有邊撚個post唔撚柒係重覆?
一個翻譯一個post 情報又一個
你好意思話我重覆開post

4.
你睇就可以開
我睇就唔可以睇?
咩撚邏輯黎

5.
喂喂喂
我邊撚度post病毒link
快D post條link黎睇過

後加
6.
我同chok人有分身就一早比人bam柒左啦
咁又係既, 唔似得牙井咁, 開設大量分身比人bam
然後當呢個post出現過既都有分身

咁原告想點?

1.
唔好再搶同再推其他果個我咪唔理

好啦, 大家又可以睇番被告理據1,2,3,4

被告表示:
除左新加既第6個point
第1-4點, 原告一律冇回應過
而第5點, 原告冇任何證據顯示被告放毒link

基於第5點
原告係冇證冇據下指證我
我係咪可以告番原告誹謗我

駁唔到，本來都想開it狗，見husky巴開左就算，井狗wfc

開荒小學雞咩，咁執著開post做咩

Hi

如果husky寫隻病毒連chrome、malwarebyte同卡巴都detect唔到，咁就抵我中毒啦

用下腦啦#9

可能入到去彈個廣告都叫中毒

得佢一個彈廣告

拿 可能人地好好人呢 比下廣告費佢賺 唔裝adblock

係咪分身我就唔知,一開始我無指你有分身.你自己屈我ja

痛毒link係朋友同我都中要圖等2,4,6上chatroom先問到,佢部機就洗左得圖

我果部回收左

# 諗掂未 你盤生意唔掂喇 執左佢啦

一定係我屈你啦

成班恰個弱智有冇人性

果日果一部更新完裝完win7只係上過lihkg佢文章條link

而且呢度唔只一個放呢種link舉報過其他

加上佢自己認姐

睇完曬佢有過覆既 post,佢要去扮盲去開

你地就嘈

佢自己要搞事,

你個win7正版定老翻呀？
最後兩句睇唔明

牙井舊制n1 唔係弱智

原來牙#咁勁抽
唔反佢了

買參考書寫道歉信單野最後點

分分鐘佢隻win7本身就有毒

台主口中既朋友係咪自己FF出黎

牙遠咪佢朋友

笑死人咩
問你拎prove 你咩鳩都拎唔出
又要搵"其他人"幫你拎所謂既證據出黎
話我放病毒 再話埋其他人都有放呢一隻毒
仲有邊個未比你拖落水?

大家以後放link小心D
check清楚先好post呀
一陣搞到牙井中毒就唔好啦

我新會然唔識...
我都係仰慕台豬先入黎動物台...

而家邊有人扮盲 係明知你有開唔想入同你討論 吹牙

好似睇陀槍師姐個色魔咁

佢冇同過人討論

同佢堆舊funson一齊消失左

唔好咁

逐個近期post望過下都係掉完情報走人
咁開黎做咩

首先我一開始指其他台有人有分身

Husky緊張過度,屈人講緊佢有分身

開始果篇野無埋伏陷阱,係佢要自爆
自爆左:

1.扮盲

2.分身

仲有無野要爆等就佢親手寫埋

你地有無分身我唔想理,但好明顯負評一睇就知有或無

又話奉狗部搞死左高登動物台 咁你又入黎奉狗部留言為乜?

BTW
又要紅色大字 廢事你睇唔到

我冇扮盲呀
狗眼睇野得黑白色外
我開多個post又點? so what?

不如你答左我d問題先啦

開個post都要問過你 都要你批准?
你睇就可以開, 我睇就唔可以睇?

你即係覺得人地唔可以覺得你on9所以負皮屌9你?

好似睇番一年前個post咁

係 有3個正皮都係你分身

呢d算唔算社交強迫症

爆人有分身條友都無道歉

我又無份,美波當時話玩下就入我數?

百幾個負評user都係分身黎

想學#語
係邊到報名

聽聞？
聞邊撚度

台豬[#] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次)

等翻譯

都唔係第一年既事
次次都係 爭新番post>比人屌>死幾個funson>潛1季>開番漫畫post>下季開2 3番>再多2 3番>1年後又比人屌過

係係係 我緊張過度 好似你咁姐
有人屈我咪要企出黎囉
真係唔知邊個盲啦
sor, 應該係話 自己講過D咩都唔記得

3. 會員Husky, CHOK人疑似有分身 admin都係唔理

# : 成班開成百鳩幾個分身負皮我又唔BAM 唔公平

之前係咪比人搶左問刀劍 係到發晒癲

呀井係咁 識左幾年了

年經投訴

你就.....唉,戰姬post動畫都係一樣姐

我選擇性又話透,唔插口或討論又話

但係你同上面聲優pool既人開動畫都係講講下變曬講聲優

聲優話題堆埋入動畫post分開貼好過

佢地推測完,出情報圖先咪貼埋埋再講

睇完直接貼評又話透,標題劇透又係比人話

你究竟明唔明咩叫討論咩叫劇透，其他人開post又唔見有問題？全世界都迫害你咁話呀

自閉症係咁

十卜台主

#：嗚～ 呢度啲人全部都蝦餃我

台主，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人負評你的帖子？其實都是我一個人評的，不然我再換個ID負評給你看

bam得

井狗，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人負評你的帖子？其實都是我一個人評的，不然我再換個ID負評給你看

佢地搞自己人先,人地覆過我咪覆番人,

你地溝波台內容,韓劇關我咩事

一開始係你地有人屈我搞你地d人;我咪還擊番,之後果幾位d人講玩下姐,咪算

而且話奉部搞死左動物台係源於其他人口,還擊時先放大件比人知

117個分身

#：哼！你哋全部都想搶我個台主寶座
想我冇得做台主，係班frd面前出醜

乜撚野人口啊屌

你自己打完句野 讀一次先po啦

問題係知有分身

有人用分身海堆負評又,好難怪我會用呢一點回應

佢自己用井語讀一定通順

百鳩幾個分身負評你啊屌你老母?

呢樣好笑

百鳩幾個分身搞鳩你 連狗都唔做野 即係連佢都逼害緊你啦 咁你上抄登攸乜撚野啊 扯啦

問題係有小圈子推自己人去死,而人地ACG貼圖推自己人bam都唔會放大去屈人

同CC台班鍵國手足同一個LOGIC
一定係五毛開分身反佢

同cc台班垃圾一樣不願面對
屈小圈子幾兜友仲好笑過屈5毛

總之同佢意見唔同就係分身啦 吹牙

又屈 再屈就行動

關於牙井比人BAM晒分身原因

我最主要就係想指井仔被bam的最大原因，當然LIHKG同admin都有一定的責任，但我認為最大的問題是反井的那幫人，我上動漫台上看到，他們日日都在評擊井仔，是井仔被bam的關鍵！如果不喜歡井post的話，就請支持其他post，為什麼日日都想希望井仔被bam？井仔這兩星期的紅人榜大幅下滑，都是因為那班反井的7頭日日又屈，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到比人bam左。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的井台，真的很需要各個小圈子的支持，才能重震雄風！請停止對井仔批評或咀咒，並停止推其有關的post！井仔紅人榜數字下滑最要主原因是反井人士不斷的干擾，如果他們的不停止反井行動的話，那就cap低他們圖吧！只有這樣做才可以令井台做番熱門BIG 4！

總結：佢陰我

無分身

都廢事用有個人資料電郵去開

開個po都搞到好似打仗咁

你有無分身我唔想理,但好明顯正評一睇就知有或無

無圖好難講,但又唔想一堆日,英post咪開左先

係 唔好扮盲

好耐無睇過#語
多謝#仔提供花生

被告提提大家

以前我記撚得
#狗話打和講到1001 唔講啦
轉個頭開#2 上紅人榜

#狗怕咩 我撐你呢個po 開#2

最記得post頭大字報

你仆街啦 #狗係分晒d 會員number 有folder 架

mon撚住你 小心d

呢張先岩

無錯 就好似佢上面少少話唔想英日post 所以佢開晒英日post
反正都要開唔好蝕底

而家邊個扮盲呀，借啲意cut走上面既quote
屌緊你：
佢冇同過人討論
掉完情報走人
咁乜野係唔想一堆日,英post呀

曉美焰算唔算係講嘢比較正常嘅人格

要知有無分身交比管理人,咪睇到有幾多條魚係分身

釣分身既姐,要上釣都係願者

而家好啲 舊時病情再嚴重啲

以前仲撚顛

好撚好食 呢粒花生 睇#9比人撚

動物台新手一問
台主潛伏咗咁耐
做乜而家先黎爆

井狗：負評我，一定係分身，等我repost先
（repost完）
井狗：連囝唔做野，總之就係有分身

今季佢開得幾套 熱門比人開哂

參考返#652

季季都想衝出黎架啦 今次唔反擊又要等3個月

成個台都係分身 咁你開post黎把撚啊 扯啦 自己返去單機啦

呢到無埋辣殺galgame 堆填區
我#狗都仲係上唔到紅人榜
對得著撐我既手腳咩

新年前已搶骨傲天 取得一定market share

留底條狗命 有樂趣

支持台主
個班分化撚成日分化動物台
d新番post台主開有乜問題係要搶
你估唔洗時間搵資源開post討論架
強烈建議台主開哂所有post

洗撚再講咩 攞你封律師信出黎叫連狗交人出黎啦

今季開左高木同封神仲唔知足，第日真係有人開曬就好笑

屌當一季有20套睇得過嘅新番 佢都開左12個啦
照舊係動物台霸權

有望1001

放心 實開2

錢靠自己咪得,你肯捱都得洗咩靠屋企人

我又唔同朋友炒賣,只番工,讀書,OT得閒幫朋友版友,room友創作下繪畫,文章,同收下吹風會既料

得閒投稿下,所以唔用太好既語法同文筆以色自爆馬甲

chok人就串既,我只係會兜圈講事實/暗示番

係咪要搶1001

仲記得台豬逐個post踢出動物台

有冇人搶1001

大家努力keep住推井仔上熱門呀

爛女人post

#狗會貼圖link 推po 怕咩

啊屌數錯 係14套

搶左幫開2實比井仔開post屌

台主真係好撚有自信

一月動畫霸權

以色自爆馬甲
我睇緊啲咩？跟唔到sor

想知係咪有分身洗,自然就要交比管理人自己去做

人地要自爆分身咪有佢洗負評

律師信呢?

#9：又扮睇唔到，等我repost你老母臭閪

無,但今次有人要利用扮盲/block呢點就要引佢自爆,
我部機中伏果日又係事實又怕咩姐,呢點只係要管理人知唔可以只靠刪同舉報link去分真偽
加上佢都認左兩點,仲要扮睇唔到果下同予期一樣

年經係我比人屈同搶

搶乜9 你攞左代理權?老奉要入你個post討論?

我記得台主話要睇過原作先可以開post

你2邊都做唔到台主架喇 去膠登啦

咁原創動畫點算

淨係可以台主開

記錯下下叫人重睇,又趕走幾多人,你無去講,代表無人會?

自閉症係咁?咪玩la

無聊都用下其他用字

我發覺Husky係咁多隻狗品種中, 智力方面都係比較低
不過估唔到係呢度發現有隻狗仲低過Husky N倍

#15：我都得閒去讀完法律及行政事務學課程

#22：讀完會計師再讀埋堆文憑課程

#34：過目不忘

#145：可以準時開曬世界新聞post

#268：有程式提示再手開，都無用過一次bot

#302：研究過一套漫畫一本單行本要十萬

#510：一晚有靈感到寫到第三個短篇小說

#516：2015年考過pcll,依家準備下本年考日本司法試讀緊

#718：番工,讀書,OT得閒幫朋友版友,room友創作下繪畫,文章,同收下吹風會既料

以後講邊個最好打post除左行運超人，叮噹，孫悟空，仲可以加埋井台主

如何才算沒有搶台主開post

1. 沒有

咁好學 十足龜sir咁

袁生,佢朋友定佐倉都有題起過

真心覺得你係有精神病 係咪有強迫症之類GE野
去睇下心理醫生好喎

有事慢慢講

想通了，井台主即將要和社會接軌

學咗井語先

佢地潛左水一排la

係 因為交左比你管理

百幾個fun son逼害你

依家一人幾部機佢地有無搵鬼知

引大頭蝦自爆成功左差在仲有幾多

返去做hkg台主算鳩數啦

個社會玩撚完

邊個傻鳩自爆左

牙井講英文算啦 我井語n1就話睇得明 新user睇唔明呀

之前好似有人十幾個ac一齊俾人bam

係 唔知邊個咁大頭蝦呢

突你個發梅芙已死

你用下分析,就知點先會容易多人會想去洗評負.

根本唔洗再覆,等管理人上水睇下咪知分身有幾多

我全部都係講事實,人地又應曬分身,抄盲真偽

自己玩十鳩幾個分身開post就當人地用分身反鳩佢

弱智是咪冇得醫

井狗真慘
咁就一世

試下用化學方式幫下佢

咁其實成個動物台一共有幾多人？
定係呢度係網上鬼屋嚟

只係得你一個

龜#猿
動物台禦三家

末期啦應該
希望大家可以放過佢
比佢享受餘生

唔好咁痴線啦

唔好唔記得要睇幾百次小圓 平均每日一次
而家應該過千次了

到左呢個時候
要睇下邊個同連囝熟啲

強烈支持依家就開4月新番討論
每套開一個post
邊個到時再開就比狗屌

你已負評了這討論

funson

你有答過問題 串人扮盲

repost jor

funson 又自爆

有留言嘅都會比repost

動漫台開拉打係咪阻你上紅人榜呀？
開左幾年無啦啦比人搬

有,
咪講左開post原因,果位人兄都認左頭,其他可以講既都講曬

依家等管理人上水派彩分身數量先再覆la,溫緊日本司法考試題

要覆最多應司法考試相關

等上水派彩咪知予測真定假

一直想拉打post返嚟動物台

答啦 有有有

我有分身 admin快D bam我ok?

#真係好煩
admin求其敷衍佢兩句啦

唔好話有冇交$188

就算交咗都唔輪到你話事

你估你係高級會員呀？
呢度大家都係平起平座
唔輪到你話事
你估你自己真係台主？
收皮啦
你冇權唔比人開post

#9扮溫書潛水

不願面對

我問下連仔幾時開咗個遠阪凜台我地係唔知

可唔可以代白貓打贏任天堂
白貓就黎唔得啦

白貓冇整動畫畀井仔開post，佢實答不了

咁嘅表達能力讀乜鬼野書,咪又係咁fail,仲要係law ?? 唔好玩啦

唔好咁啦

人地日文勁過你呀

霸晒d post黎開但係又唔會討論真係名符其實生人霸死地

勁, 一日屌到33頁

無入黎一晚，乜#9吹到自己咁大呀

訓左無睇 咁真果個遠坂凛去左邊

真果個比牙井dg+=?7ghc+=5%46*?!@gbh

好耐冇見過真牙遠

放到size 6先睇到你同#台主個名分別喺邊

竟然咁耐先分得出真假台主

me新會然

條友講嘢有文有路 一睇就知

話說有個人話去溫書喎
咁呢 點解呢
個個留言都有個負評既

bot

較咗鬧鐘提示 00:00:00準時上連登巡視

罪加一等

唔係轉左日本時間0000咩

台主發癲好吸引

有人改埋同台主近似嘅名
心存不軌 係咪要report埋

係 顛覆井台政權

原來有個假凜

凛凜

懷疑遠阪凜心存不軌扮遠坂凜

係 all repost is ok

唔係

我懷疑#台豬 人格分殘分出黎既分身黎既

REPOST

##訓左未

凛同凜唔同

頭先先再追返post
乜讀完d太空人定職訓局既法律及行政事務學文憑就可以讀PCLL乜

是但啦屌

唔好質疑佢

推番上黎正視聽

開得多post係咪有錢 小朋友咩 有咩所謂
好想知你真人係點

我估應該係咁上下

應該呢篇先啱

似啦似啦

有人嬲豬逐個回覆負皮

1負評等於1分身👀

下季fmp 邊個同我爭我殺邊個

殺無赦‼️💢

支持阿介

我估應該係理論上得，但事實上pcll 唔會收
收多兩個LLB 都唔收space 啦

Space有借地方比UOL開一個LLB課程
，受國際認可要part-time讀4-8年，但應該唔係佢果個？

下季應該開芳文社漫畫女孩同WIXOSS

開左十個1月新番post都仲嫌唔夠😖

3z巴好耐冇見

冇追post1日,有咩最新資訊

井囝潛左

睇緊書寫6c信

俾啲時間佢

又要寫幾年

真果位: 咪寫

垃圾利贏波

有冇動物傳心師可以翻譯#語

點解我睇唔明#語

原來牙#嚟

開post鳩叫>比人屌>寫信（潛）

三年後再見

快d 推到1001 睇下#狗開唔開 (2)

搶1001

佢陰我

#狗

台主已經收拾心情繼續開post👍🏻

情報不能停！

溫緊書都要抽時間開post

我係#台主就返紅登講
衝下紅人榜都好

台主下一季再努力

留名食花生

下季p5同fmp實有人搶

呢到好多分身
成160個分身

唔好搶搶聲咁難聽喎你

係162個

個個都搶牙井d post

每F5一次，就多一個分身

oh 原來係高登算法

台主原來仲有7個分身

小心台主用呢7個分身repost你老母

#台主表示:

我有163個分身 5驚

一陣又比人bam晒

唔好呀
陣間佢又發癲周圍咬人

換番ac先
bam左仲有千千萬萬個我

係囉
上次佢比人bam晒分身之後周圍咬人
呢單野真係笑死我

俾台主休息下啦
吠左幾日都累架啦

下季見

下季再搶過

sor
重覆post先岩

台主去左邊
動物台冇左台主冇晒生氣

靜候下一季既來臨

我都想開P5

Show Blocked User - 遠阪凜

睇唔明台主up乜

好感動，寧願犧牲溫書嘅時間都要開帖俾我地。

幫台豬搶開埋 會員刻意重覆post又唔理(2)

跟住post番佢profile？

1001

清算list

好

條柒頭都係答唔到 有冇比$188 同埋係咪有份寫lihkg

下季會重出江湖架啦

lm支持台豬開定下季post宣示主權

我は汝、汝は我

lm支持台豬開定全年post宣示主權

推到1001，之後repost

台豬零票當選 冇人反對

Repost曬你地

台主在哪裡

166個分身

人地要溫書 唔好阻住人

呀, 漏左
溫書之餘, 仲要抽時間開多國語言漫畫post+偽造D所謂證據出黎

台主有9個分身

上次有幾多個

1001未

未

邊有咁快

咁撚慢我等緊1001搶開下個POST

sor囉 推快d囉咁

我開 你地唔好搶

仲要入落幾廿本小氣簿逐下記底
邊有時間應姐

lm

係根據user id cap圖
然後就係cap漏左我 真係傻豬黎既

就1001

助攻推po

係時候用166個分身推post先得

我

係

法國 #狗咁多留言淨係無負皮我
我正式宣佈我係愛#力主席
要入會遞form 加 考舊制n1 #語

推

又多1個，167個分身

負皮我即係唔抵得得我
巧酸

負咗

ok
負皮左

最後講埋呢一次,除非佢地ADMIN寄電郵回覆&回應,否則唔會再回覆.

除非心虛唔係點解必定要推爆?願者上釣曬就交比ADMIN佢地搞清楚.

你地仲唔跪低認錯

出律師信先

岩呀 我都認左啦
我有分身我有錯
admin快d bam我ok? 我知錯啦

下季再戰

人手置頂

四月可以同井狗搶開新番post
急不及待想玩玩了

叫你呀連狗 上水啦

係囉 連狗又扮盲

唉 話人扮盲

推到1001

利：husky funson 好似係

召喚166個分身

點解係funson
而唔係funsun

真係好心虛

所以記得開2再推
唔係嘅話台主會話人心虛

是但啦 大家都係我既funsun

講定有咩要post先 分身們請集思廣益

168個分身now

1001嗰位麻煩有少少手尾開(2)
唔係#囝又搶post架喇

牙井話唔會再回覆咋 唔係話唔再開post
1001左既分身記得即刻開post

首先黎返個分身list

chok仔分身呢?

你敢同台主爭開post?
準備入list 頭幾名啦

chok仔冇分身
全部都係我既分身 169個
依家仲分緊
lihkg有冇人多分身過我

圖
簡介
STAFF
CAST
PV
link
冇呢啲牙井唔會批

推能夠未

反井? reposted

推到#仔出6c信俾我主AC husky先停

on your mark

搵人打定template

set

go

pv 要點整

點少得呢幾張圖

見證1001

等睇1001 之後話比人迫害

準備

STORY
《會員刻意重覆post又唔理》描述牙井指控Admin扮盲。

STAFF
原作：牙井
監督：牙井
シリーズ構成：牙井
キャラクターデザイン：牙井
音楽：牙井
アニメーション制作：牙井

CAST 排名不分先後
上條當麻 #34293
永世名人 #7307
黨指揮娼 #5218
言峰綺禮(拉芙) #6327
摩兒迦娜 #33651
廁板すみれ #150609
木之本桜 #31219
黎明卿 #8307
LiSA #33909
フランスキング #35800
ALLMIGHT #608
人生鐘嘉欣 #33642
巴麻美(學[弱]者) #14719
好賤好頂癮 #60720
薇爾莉特 #45373
豆奶特濃 #48791
我讀緊化學 #134665
畫沙 #11980
桐谷直葉 #21456
考古(守護所長) #60366
Darknight #123869
CHOK人 #1130
DVD-Writer #2857
招財 #166768
🇯🇵Honda_10 #19556
月下獨酌二世 #60977
熊孩兒 #55379
哥倫布歐 #52023
一閃一閃小隙星 #154907
武田玲奈 #14812
低血壓 #55712
なんでもないや #53817
皆城総士 #34858
折木奉太郎 #78149
ジータ #104216
カイル #60164
幻滅之歌 #30235
錯的不是我 #91931
枝垂螢 #37808
熊仔熊熊仔 #42283
Husky #1402
點詩卿 #36084
米水比 #86383
烏丸千歲 #2341
SuIcidE #46155
仇思貝 #3261
貝多恩 #76919
冰見 #39020
Mr.Kids #87132
灰原哀 #10197
加美尤.維達 #35373
白夜叉燒拉麵 #37545
考古(守護所長) #60366
EQ博士 #3488
LiSA_OLiVE #12298
都唔好笑既 #18616
Diego_Costa #54025
KKKKOOOOOBE #437
日日扮工 #37751
悲酥清風 #52590
イリヤスフィール #2794
CakeIsALie #94820
水樹奈奈 #476
芝屎部隊鍋 #115416
MayMood #122471
上坂堇 #57911
浴缸裡的貓 #39838
轉身加橙皮 #77760
R #10890
司波達也 #30247
天才小釣手 #3454
群龍共舞 #51129
粗人敵卡 #46742
鳶一折紙 #59878
夏川真涼 #98507
3z #402
YUI #426
Xavi_Alonso #99861
.............
約170個Husky分身, 持續增加中

live 一至日 0:00-24:00
密切留意最新動向

公式

跟住再post上面3張gif

大家請讓路

立

顯你老母卡

大家唔好爭，留返俾我個主AC husky開 真‧一月霸權post

title叫咩好?
【一月6c番/一月霸權番】 會員刻意重覆post又唔理 第2話

等候律師信集中討論區

ok

1001係on9